月台囝特西今次有咩好解釋

屌你老味較準時間

壞車？

死撚晒今次

陣間答你 忙緊

好彩未收工

見一個月台仔屌一個

屌，邊樹壞牙又

港島+荃灣+觀塘+東鐵

一陣就落去屌班月台囝

所以港鐵加價係合理，用d錢去比維修費

去拎車
中環出發有冇手足岩

咁多？

Uber 撚搵食時間

市區4線

屌你老母單手王

屌
唔怪之搭中環線去mk 爆撚哂人
等左幾班都上唔到

mk仔

中電壞電纜啊

屌那星啲地盤佬見地鐵逼借啲意係咁抽水

u

樓主快d拍鳩佢地啦

今次離譜咗啲喎

阻能住蓋青落老蘭ya女

g

去ssp 渣

on 撚9 地鐵atm 都停埋電

喊出黎

特西死撚左去邊

停左電

好溫暖呀屌

胎仔今次食左幾錢

@特西

屌

推

堅尼地城又壞屌

有預感今晚收工時間又出事

禮拜5先壞車,掃你班港豬興

開緊工,唔解釋住
不過解釋完你一定會原諒同理解

垃圾

屌你老味扣左錢

年尾加價

屌你老母

又壞

個post好撚環保

又壞？

😫

Bb

出閘唔扣錢益街坊仲想點

橙

岩聽又

無人叫你搭 可以搭巴士 又可以揸車

特西ho ball

我都想入港鐵學院